想聽勵志故事 有冇人係愛情路上失敗過好多次 先揾到個最適合伴侶

我想聽
最好講埋幾歲先揾到

冇勵志故事？

我呀媽

點為之勵志

趺過好多次 傷過好多次
終於揾到個適合自己嘅人

一直失敗至今 人生無希望 條女任人爽